歷屆tvb破案劇！

近排睇返洗冤錄、法證先鋒同衛斯理
仲有無其他劇推薦
次次睇完都好空虛

衞斯理？

刑事偵緝檔案

隔世追兇

法證先鋒
談情說案
古靈精探
洗冤錄
施公奇案
讀心神探

大台依加夜晚重播嘅刑事偵緝檔案
不過唔知算唔算破案劇

唔係破案劇但都好正

幸福的小說最後一章偏要有哀傷

算，但太古舊好曚

棟篤神探 起承轉合做得幾好 由初見面就死對頭到慢慢鍾意對方條愛情線又拍得幾好而又唔會影響到拍查案破案既劇情

除左施公奇案全部煲曬
等我睇埋施公奇案先

下一套就係佢

近代啲談情說案都係算好睇既 又係愛情查案都拍得好好拿捏得好好既電視劇

歐陽震華真係好啱做破案嘅角色

最重要佢除左普通查下案之外馬明個邊既愛情線劇情都唔錯 到後期唔係就咁一齊結婚生仔bbq完 有奸角後再一個終極奸角同林峰鬥 老實講真係算係好睇架啦

真！！佢都拍咗好多套

個結局

冷門啲情事緝私檔案

999誰是兇手

好鍾意d 角色設計
無體力既police
廢柴上司
唔似傳統 咁

當年係直頭叫子華產七點半個娛樂節目講呢套劇個結局 仲好似突登定唔知原本有兩個結局

古靈偵探
為食神探

每晚睇刑偵重播啦